點解ae110唔能識壞？

搞到我連搵個換車嘅理由都冇

AE110咁好，點解要換

換架ae110 Reimagined

有壞 壞到唔想整
利申：上架係ae110

咁係你個架有問題

開始覺得阿活好煩
個個post都係AE110
初頭係幾好笑
而家煩到想BLOCK
可以唔好再講AE110嗎gkchan1

覺得阿活煩點解要叫gkchan1唔好再講

做咩罵尻我活仔
佢弱智架 你地做咩蝦佢

佢係活仔？

條乏屋毒撚現實無人理，上網刷存在感

好撚樣衰

公屋

聽落幾慘下

弱智仔係樣衰啲架啦
利申 想睇下ching幾靚仔

唔準你咁話 gkchan 簡稱 車台過街老鼠活仔

原來佢有花名架

連登汽車台自封台主實質過街老鼠假膠阿活送餐員
又名豬基青一

真心唔識

你班仆街都唔appreciate活清帶比我地嘅歡樂

估唔到活清影啲相咁靚, 但講野咁撚戇鳩

算你有自知之明

唔係講緊個咩gkchan1咩

係咪睇我ig fairwooddelivery啲靚相